{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034716",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "상무돈까스"
    },
    "text": "職人の心で用意したメニューが多様に用意されています。 お客様のために真心を込めて作っており、その気持ちを込めて家族が食べるという気持ちで調理しています。 香ばしい盛り合わせヒレチーズは12,000ウォンで、カツの盛り合わせも12,000ウォンで召し上がれます。 加えてヒレカツは10,000ウォンで提供されます。 ロースカツは9,000ウォンで、チーズトンカツは11,000ウォンです。 カツ丼は8500ウォンで召し上がれますし、キムチうどんは7500ウォンです。 様々なメニューでお客様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "弊店では、香ばしい盛り合わせヒレチーズ、カツの盛り合わせ、ヒレカツ、ロースカツ、チーズトンカツ、カツ丼、キムチうどんなど、様々な料理をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "香ばしい盛り合わせヒレチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "香ばしい盛り合わせヒレチーズは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツの盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "カツの盛り合わせも12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒレカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒレカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースカツは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズトンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズトンカツは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "カツ丼は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチうどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチうどんは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような気持ちで料理を作っていますか？",
            "answer": "弊店ではお客様のために真心を込めて料理を作っており、家族が食べるという気持ちで調理しています。"
        },
        {
            "question": "料理の種類は豊富ですか？",
            "answer": "はい、弊店では様々なメニューをご用意しており、お客様を歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 344
    }
}